雙峰夾手機成名 巴拉圭「足球甜心」8年蛻變成賢妻良母

四年一度世界盃賽事進行得如火如荼，8年前南非世界盃因用雙峰夾手機而一炮而紅的巴拉圭辣模拉莉莎列基美（Larissa Riquelme），再度被人們憶及。時至今日，當年24歲的辣妹已成人妻與人母，育有一女的她卸下性感尤物的形象，變為富韻味的熟女。

列基美為巴拉圭的名模，當年到場為國家隊打氣時，因肉緊投入而把手機放在雙乳間，這一幕被攝影師拍下，讓列基美迅速在全球走紅，成南非世界盃的經典之一。

8年後的今天，球迷發現列基美已嫁給巴拉圭國腳法保路(Jonathan Fabbro)，又升格作人母，育有一位可愛的女兒。現時的列基美已很少在Facebook上刊登火辣性感照，而是換作與粉絲分享育兒生活，大晒家庭幸福。讓不少網民慨嘆歲月一去不回。

假波，大脾粗過9成港男

太大啦
over哂
Anne Hathaway 就差不多

一張圖都冇

樓主比狗吊啦冇圖

幫唔落

圖呢 好撚嬲啊

hello moto

打救伯母

咪又係...

以前做雞

得罪樓主你慘過死

sor俾人hack比次機會